用新方法星期二再搞三罷

突然之間喺度諗，如果全世界係自己住嗰幢樓返工時間都比人逐層㩒哂啲lift去，只要你幢樓有一個手足，就可以事成咁大家咪都可以被罷工囉

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

各位手足點睇

聽日一定要再罷

咁始終有後樓梯

三十幾甚至五十幾樓嗰啲人會唔會行呢
同塞鐵一樣 同時進行

推

你實在太低估香港人返工嘅動力

同埋最多番遲d啫，點都會落到樓

如果唔係大停電，跟本阻唔到人返工

香港人係排除萬難都要返工

真係痴撚線 平行時空 打住仗返工